= OverTheWire Bandit 17

== Resumen

OverTheWire es una página de retos informáticos enfocados en la seguridad por
parte de servidores web, sus retos están dividos en secciones dependiendo del
tipo de protocolo de conexión, las cuales son: Bandit, Leviathan, Natas,
Krypton, Narnia, Behemoth, Utumno y Maze.

== Solución

=== Escenario: encontrar la contraseña

*Cuando* se está conectado al servidor

*Y* se quieren enlistar todos los arvhivos/carpetas

[source, bash]
----
ls -a
----

*Entonces* se pueden ver 2 archivos passwords.new y passwords.old, son muy
parecidos, casi que iguales en su contenido, la contraseña es la concatenación
de los caracteres diferentes que hay en un archivo con respecto al otro:

[source, bash]
----
diff passwords.old passwords.new
----

*Y* la contraseña del próximo nivel (la de abajo) se develará

== Link del reto - Requisitos

conectarse a: ssh bandit17@0bandit.labs.overthewire.org

password: = xLYVMN9WE5zQ5vHacb0sZEVqbrp7nBTn
